一人一post 多謝罷工醫護

香港勝在有你地

多謝罷工醫護

支持

已開

多謝罷工醫護 沒有你們， 那有封關 + 全面隔離檢疫14日 ？

多謝醫護

冷氣軍師在此多謝你班蠢豬